男子地鐵上撫摸女伴 女子閉眼嬌喘畫面激情

情侶間有時候愛如潮水的時候真的會做出令人「凍未條」的舉動，近日臉書專頁「Our Singapore」分享了一段情侶在大眾運輸系統內上下其手愛的過火的影片，令人看的臉紅心跳。

影片中，一對男女在地鐵上情不自禁，男子將左手摸上了女子胸前的豐滿，並利用食指與拇指雙重加壓下，挑逗著女子的私密點，這也讓女子忘情的閉上雙眼露出極度享受的神情，更不時夾雜著急促的嬌喘聲，彷彿如魚得水。

而影片曝光後，讓不少網友紛紛留言回覆「那女的很爽」、「這才是真愛」、「屠龍勇士」、「女生看起來應該很享受」、「馴龍高手」、「2019年最佳色情片」、「不能只有我看到」。

兩條肉蟲

張圖睇得出條女個嘴係靚女個種嘴型來
減下肥應該有救

不能只有我看到

On9

...

依個 comment 睇得出你係嚴重弱智
重刷應該有救

留名學野

正評

屌你

姐係呢個減完都有得救？

王晶樣

我屌你老母呢d一定有圖架啵

仆你個街丫

快做仆街仔

豬扒都係肉

降龍十八掌

又係揸波龍爪手

lm

條仔真係食家黎

唔好咁痴線啦

依啲就有圖

美極植入式廣告

馴龍高手

根本兩個男人黎
扮咩女人

豬黎 無得救
點睇都似男人

🤮🤮🤮🤮🤮🤮

Cat girl 同佢有得揮

正評引伏

勇士，咁都影得落手

仆你個街 依啲就有圖

呢啲就有高清片

屌

好似喺銅鑼灣見過佢地喺街摷

喂大佬，你唔好咁痴線啦

好想嘔

毒撚狗上身
好自悲未揸過咁大對波

呢d就一定有圖有片

文字描述同真實畫面差距會唔會太遠

奶媽黎幫大家補補血

cat girl咁款

冇道德撚報警撚？
Mk妹就識睇識

屌你老母 不能只有我中伏

seed呢

屌你老母

你真識食.jpg

似係有智力障礙喎

又有圖 屌你老母

新加坡嚟

屌你老母 睇字睇到扯行曬
跟著望都張圖就縮都縮唔切

啡衫仲靚仔啦 你方無女

你老母,齋睇字扯左，再望落d以為可以除褲啦，仆你個街

不能只有我看到
正評先

有冇seed

Majulah Singapura
Majulah Singapura

垃圾國家名不虛傳

睇寫扯左

識唔識加慎入呀屌你

拍片嗰個真係要好大勇氣。

我對眼呀仆街

大部份肥到成座山咁ge肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢地沖涼ge時候卒唔到。 老泥比頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。

所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。

如果你地有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。

首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出黎，加兩滴美極慢慢品償。 初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁 傻的嗎。

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。

所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪ge味道。 據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身戈下等於做sit up，有遺肥人忠旨。

所以肥婆d腳毛永遠好似鐵線咁粗。

成日笑肥婆以為自己好識食戈d人，根本就係未夠班，自以為是ge表現。你比食女界ge高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一黎佢唔想笑勁你問無聊野，二黎佢已經諗緊點班支美極返黎。

LM

cannot only me see

直接人道毀滅啦仲減肥

大師兄嬌喘一聲倒在外賣仔嘅懷裏，喺呢個時候，大師兄眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開，口中噴出有如蘭花一樣嘅香氣......對住如斯尤物，佛都會動心啦。外賣仔一手抱腰，另一隻手也不閒住喎，偷偷地從大師兄衣襟挖入，係佢豐滿既雙峰附近，周­圍任意遊覽。而大師兄既慾火再也控制不住，果兩個釘，亦由軟既棉­花糖變為硬既橡皮糖啦

不能得我看到

肉底、大波、夠窄
加埋美極夠我食幾年

正評 不能只有我看到

Wa diu

我過馬路個陣見到喱個comment差啲跣到跌係地
你真識食呀你

愛

嘩屌

呢d就有圖

up

agger